[求助] 有冇巴絲打識泰文? 求翻譯

話說上年有個泰國人ig direct我 send左一張圖嚟 但我到而家都未明佢講咩

Push

魚比羊食
魚比羊食
羊食番魚
羊要腌過先好食 魚唔洗

重點呢

羊要腌過先好食 魚唔洗

所以佢下面咪問你鐘意羊定魚

你今次大獲啦

樓RIP

睇吓佢IG先RIP 真身AC嚟